其實面對啲膠post最好方法係唔理

其實啲膠俠最需要嘅係自信心 唔理佢哋咪等佢哋自己打飛機囉 無謂推post
你可能會話 俾人鬧點會有自信心 點佢哋嘅目的係有人理佢 喺現實可能會係講咩都冇人聽到嘅毒撚
最好嘅處理方法就係負皮 上一頁